【烏克蘭】基輔郵報表態：我哋必定與每一個香港人一齊捍衛民主！

呢張圖係嚟自烏克蘭人開嘅page:

內文好長，有興趣嘅巴絲打可以開嚟睇下，source我擺咗係下面！
我知大家懶，為咗方便大家閱讀，我幫手總結下
內文大概就係：
頂住啊，香港人！我哋烏克蘭一定會企係你哋香港人嗰邊，為民主而戰！

所以，支持下佢哋得唔得香港人！
唔好俾佢哋心淡啊！like下佢哋嘅Facebook好唔好！

Source:

妤感動

好*

推

We connect Ukraine

pish

希望有一日可以消滅人類毒瘤-支那

9月8號人權法
送班狗官去共享大灣區榮譽！

佢地將港人訴求理解為追求獨立

烏妹we connect

唔割啦

印度都connect緊

哇 堡主堅到咁 連印度都想connect 埋

tui

屌，對唔住，手快快按錯負評...人手推

個logo好正

push

印度一早唔妥支共好耐

老老豆豆 我相信人地印度佬都可以打得贏支拿d 子弟兵

仲有唔好睇少印度D網軍, 唔會輸比5毛!